想開po感謝 希望你見到

小妹係岩岩離開營地 接唔到的士 打左去台半個鐘都無人入 只好自己一個落大雨行出去 點知小妹唔記得帶傘 成條路一架車都無 之後終於有車經過有位好心人 願意落載小妹出去 小妹萬分感激🙏 好人有好報 多謝你！

係呢度多謝有咩用